# เปิดฟีเจอร์ใส่รหัสป้องกันโน้ตให้กับผู้ใช้รุ่นฟรีด้วยEvernote Passcode #
ฟีเจอร์สำคัญอันหนึ่งของคือการใส่รหัสผ่านเพื่อปกป้องความลับของโน้ตที่เราบันทึกไว้เช่นบางครั้งจดรหัสลับหรือข้อมูลสำคัญก่อนหน้านี้มีเฉพาะผู้ใช้ที่จ่ายเงินซื้อรุ่นพรีเมียมเท่านั้นที่มีสิทธิใช้งานแต่วันนี้ประกาศเปิดฟีเจอร์นี้ให้กับผู้ใช้งานทุกคนแล้วผู้ใช้แอพบนสามารถตั้งรหัสเป็นตัวเลข
หลักเพื่อเพิ่มความปลอดภัยให้โน้ตของเราได้แล้ววันนี้ที่มา
Evernote PlusPremium Evernote Android iOS Windows Phone passcode Evernote 